有無人父母好鐘意睇淡？

明明自己就一定買唔起，又日日望個樓市跌，見到屢創高位，又話咩美國就快加息，又話咩個市遲早大跌
又話咩我未見過以前幾慘，以前97見好多銀主盤好多人負資產跌樓
都講咗成十年

當年我大伯就係因為咁破左產
隔左咁多年都未翻到身

潮退既時候就知邊個無著泳褲

一代傳一代，到時你冇樓俾個仔，又係揾睇淡黎自我安慰

我老豆老母都係，所以佢地依世都唔會有得退休

所以一定唔會有下一代，害撚死佢

依幾日見個市跌佢都好開心，話啲老闆炒孖展就快輸到跌樓了

咁佢地有冇put先

好彩佢地無錢無知識玩